<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>VOMK Блог</title>
    <description>The Plain is a minimalist Jekyll theme, that's it. Can't say anymore...</description>
    <link>http://localhost:4000</link>
    
      
        <item>
          <title>Буковски - мой душевный герой</title>
          <description>&lt;h2 id=&quot;знакомство-с-литературой&quot;&gt;Знакомство с литературой&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Самое интересное происходит с нами случайно. Знакомство с будущей девушкой, просмотр любимого фильма в первый раз, та и вообще все. В каждом событии есть своя случайность (большой процент на то, что этого не произошло бы). Раньше я терпеть не мог чтение. Наверное сейчас подростковые &lt;strong&gt;букофилы&lt;/strong&gt; встречаются один на 20 человек. Виной этому может быть либо школьная программа, либо влияние родителей. Так вот, однажды я заболел и был отстранен на 20 дней от лекций в колледже. Первые 5 дней в дома прошли ну оочень скучно. И я не знаю, что именно повлияло на это, но я зашел в интернет и скачал электронную книгу. Автор книги &lt;strong&gt;Чарлз Буковски&lt;/strong&gt;, а название “&lt;strong&gt;Женщины&lt;/strong&gt;”. И это оказалось фееричным открытием для меня. Я углублялся в жизнь автора, на несколько часов подряд отключался от внешнего мира. Все мои чувства глохли напрочь под натиском фантазии. Слова превращались в картинку, и я переставал осознавать что вижу перед собой текст. Это было круто!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Как вы поняли, моя первая книга была слегка не для профана в чтении, может я и ошибаюсь, но это лично мое мнение. Именно этой книгой я вырубил себе дверь в литературу и выбрал своё направление. “Грязный реализм”, именно так называют жанр написания Буковски.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;мой-пьяный-герой&quot;&gt;Мой пьяный герой&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Несомненно именно главный герой моей первой прочитанной книги стал моим кумиром. Нет, не из-за того что пил не просыхая, не за крупные маты, или открытую пошлость(хоть он и был немного замкнут), а именно по причине его вызова всему миру. Он не боялся кого-либо критиковать, не боялся матернуться в компании, ему было абсолютно похрен в чем одет и как его видят другие. Он писал о том что думает, как хреново, или хорошо живет, как не зависит от других. Чарлз писал про свою личную “свободу”!&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;“Я — пьяный, испорченный, гнилой мудак с очень незначительной крошечной известностью.”&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;Не бойтесь себя критиковать. Если вы понимаете в чем плохи, значит вы более здравомыслящий, чем думаете.&lt;/p&gt;
</description>
          <pubDate>2017-09-27T00:00:00+03:00</pubDate>
          <link>http://localhost:4000/notes/first-post</link>
          <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/notes/first-post</guid>
        </item>
      
    
  </channel>
</rss>
